從古至今 衰嘅永遠都係高層

警犬例外 由上至下 沒有一個是無辜的

唔好再俾我見到有人嘗試同佢地connect 或者幫佢哋講說話

唯一方法只有打 打到佢懷疑人生

唔好再同我講
咩罪魁禍首係林鄭
你哋有獨立思考 無人叫你打得咁狼拗亂人隻手 無人叫你連女仔都打

無用的。一句我都係打工姐 就收你皮
唔怪得前線警察。佢地都有家要養 有樓要供。 警隊最講服從邊個會有勇氣企出黎
有良心果班去到尾都只係會搵個籍口比自己

一隻狗俾負皮又唔出聲
駁我呀 屌你

個個負債累累

個個唔係賭就叫雞 風氣敗壞
根本要跳樓嘅係佢哋 唔係年輕人